Please determine the price direction (up, down, neutral, or none) in the following news headlines.

Q: december gold down $1 at $749 an ounce on nymex
A: down

Q: august gold up $7.60 at $878.80 an ounce on nymex
A: up

Q: commodity outlook: gold may find it tough to top 30,920 level
A: none

Q: gold prices at 1-week lows as dollar remains supported
A: neutral

Q: illegal flow of gold to nepal from india across porous border showing upward swing
A: none

Q: gold prices steady in early asia trade with focus on hong kong
A: neutral

Q: gold adds 0.7% to trade at record $1,601.50/oz
A: up

Q: gold loses sheen on muted demand, silver also eases
A: down

